# ldap22 base
## @edt  M06-ASIX

#### ldapserver 2022
* **ldap22:editat** Servidor ldap basic amb base de dades edt.org. Aquesta imatge te diverses modificacions en la structura del document edt-org.ldif i slapd.conf
